其實無咗隻眼唔只女義士，仲有個男義士，唔好個個都漏咗佢好無⋯⋯

其實佢嘅情況係一樣，係咪因爲係男而無乜人記得⋯⋯
點解女嘅咁大反應呢，我希望各位朋友
計清楚每一個受傷嘅義士
漏咗真係好尷尬

一樣係布袋彈，一樣係近盲

點解回響差咁遠

仲有個男義士俾警察打到昏迷至今
好可能變植物人

大家一個都不能少

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲未醒番

好傷心，男義士不在焦點

推

警察係刻意對汁眼部開槍

證明女人一直都因為弱者形象受額外保護

一。個 。都。不。能。少。

乜唔係話冇盲到咩

成日見到人只係講女義士隻眼盲
咁佢嗰隻呢

乜資料都無 可以點跟

最多得2成咁叫唔叫

我哋唔會忘記每個受傷嘅義士

佢隻眼最初有醫生話可以醫好
但後來發現醫得返三成都奇蹟...

好多人其實唔知後續
佢仲比狗告緊暴動

班黑警真係想殺人咁款

楊老師得返最多3成視力

推 文宣朋友

係記唔記得佢嘅問題

never forget, never forgive

想FC 因為太多流料
無人忘記佢

當日818見到張海報，覺得有啲心酸⋯⋯

推呀
612
721
805
811

因為黑警唔認數

我會話
因為呢兩個月太多事太多資訊
可能有部份人已經唔夠容量
而將部份較前嘅事情忘記咗
畢竟呢兩個月真係太多事發生

死黑警

女人 + First Aid + 盲眼
依個組合既道德高地高到可以推上國際關注

呢個堅要推

活動初期，佢係身先士卒，但已經無人記得佢

推呀

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811

男人+拔箤男教師+盲7成
=0

仲要俾對家屈係玩鋼珠自炒

push

早日康復！！

Push

pishhh

男就唔理啦 女先慘

全部義士都不能忘記

楊老師

視力一世受損，之前鏗鏘集好似有訪問佢仲要係做老師，好慘

想知植物人巴打點
大家都聽講，係咪未FC

希望文宣做盲眼補返佢嘅岀場
盲眼男義士
腦岀血植物人男義士

呢個真係好擔心
快d醒呀！！！！！！

仲俾對家老屈

無可能忘記

曲直都好，屌你老母

五大訴求！缺一不可！！！
追究612 721 811！！！！！

現實就係咁殘忍
男人條命係賤D
不過唔代表我地會忘記任何一個人既付出
只係講返點解輿論既反應差咁多

鏗鏘集有訪問，上youtube睇

never forgive never forget

不會忘記 未敢忘記！

精忠報港 唔死咪好彩
女就唔同講法 無人要

pushhhh

五大訴求，缺一不可

仲有元郎義士呀

香港政府點對得住香港人

一個二個掛住j警雞

仲有好多手足被捕

never forget

紅牌出場 永封

對唔住 我會努力記住

點解新聞冇講既

仲有個昏迷未醒

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

係咪仲有一個cctvb影到嗰個， 612有幅相見到佢流曬血瞓咗喺地下

個個都有記住

612資訊量太多, 而且嗰時外媒未有咁關注
未敢忘記

鏗鏘集唔記得六月尾定七月已經有後續訪問

824 和你飛

我禁錯左負皮 對唔住啊
推
推
推

呢個好似澄清咗唔算太大問題

屌你老母 點解冇人出post講港共想消滅「廣東話」

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

男義士有詳細回應過，值得睇睇

so many

清算黑警！！

證明人都係受畫面影響
女個張多好多血 又訓係度

最多3成，即係盲⋯⋯

我記得好似仲有個女教師

而家先知男仔唔值錢咩?!不嬲都係重女輕男架啦

大家自行回歸戰線，鳩痕嘅請上pornhub/thisav等網站

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

講真？昏迷左？

睇波最重要,手足?WFC

一個都不能少
義士唔係condom

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

—-
恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

Pishhhhh

我都有諗起
點解要漏左佢

無忘811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我一直都想問 想係女義士post問左
但冇人回過我 我真係覺得冇人理男

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

五大訴求 缺一不可

死線投票

我真係記得仲有另外一個推鐵欄之後中彈 幅相係見到佢側住個頭瞓喺度嗰位手足

岩岩睇番個隻鏗鏘集 又係右眼
一邊眼睇唔到野之後點教書

真係好多人唔記得

有冇搞錯

係....

希望大家都唔好忘記有好多手足都喺鎂光燈之外受梗苦

Sor 我岩岩睇錯
仲未醒番既係俾狗老屈既手足，對唔住我錯

快啲醒返出嚟一齊行

得番3 成視力

覆落頭幾個留言先會有人見到

1

仆街黑警 每一個義士都係英雄

不分男女

可能因為811 全日都好震撼

同埋有曬電視直播 佢中彈出血到 最後個日立即話已經冇咗隻眼

所以大家好大反應. 不過女性都係其中一個好大原因

仆街 有冇多啲資料？

push
男義士一定要幫

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

老師好似係盲左7成?
唉真係一個比一個傷
仲有新聞話之前被捕30位手足都骨折
班撚屌玩私刑玩到出哂面

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

應該仲有好多case冇人知

應該係first aider同示威者問題
打fa嚴重好多 唔關性別事
黑警仆街死全家

721 811

昏迷未醒個個好少資訊

有冇最新 update

好驚佢出事

佢消息無咁多
推

一直都記得
黑警還眼

示威者 全敗vs全勝 政府

不分和勇

光復香港 時代革命

抗爭之路 刻不容緩

五大訴求 缺一不可

屌 班仆街狗玩私刑

我遲啲整理好⋯⋯
一次過排好哂

呢個之前都聽到但一直無消息，到底情況點

佢係第一批被告暴動罪

痴撚線

無咗啦 為咗觀塘改時間

義士唔係condom!!

呢個係..?有冇資料...

本身話佢會醫得好

推
想講好耐

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

真心既 有個睇法係 9月前都唔回應5大訴求

連續罷工罷市3日 塞埋機場

要恆生指數跌夠3000點 打經濟牌

腦出血係咪被生豬肉巴

Push ar

因為眼球冇爆到，眼科醫生話視力可以去返9成不過都係好慘多謝你地 我哋唔會忘記你地嘅付出

仲有荃灣比人斬手斬腳嗰位?
斬到咁入肉好想知有無事

比人屈斷手腕位手足呢？

唔係無人理
係無人有消息

811之前我好多朋友無岀聲⋯
女義士之後就岀聲了
正面啲睇⋯⋯盲得好有價值
令好多人「醒」咗

仆街黑警

每一個義士都係英雄

不分男女

每個都好重要

留意今個星期有活動

TUI

其實一路想講 612嘅義士 好得返都只淨三成視力...

推到記者問下班狗男義士既情況

無人忘記啊sir啊！！！

係 唔好忘記啊sir都失去多成視力啊

823死線+人鏈 824觀塘 825荃葵青

2019 年喇喎.. 點解可以冇哂消息

女

唔係要比較不過佢傷得係無咁重

聽閒佢單住眼都有翻學

視力得三成同盲左無分別

絕對追究到底

唉，好慘，點解我哋嘅政府可以咁垃圾

推
612 721 811

佢係老師，情況叫做比爆眼女fa好，已經出左院，出院後有做過訪問。
女仔而家連個腦都有事

義士

我都記得佢
811單野我第一時間諗起佢
佢好似仲要比人告

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

link?

個程度其實係應該放埋一齊講

唉，佢孭緊「暴動罪」架…

========
咁都無200000個簽名？

好多都受重傷

推呢個都好無辜 本來做名校老師 大好前途

自稱做咗好多個人犧牲嘅香港老母，係時候為仔女付出下啦。eg.捐眼？

6條人命, 2隻眼, 無數隻牙+斷骨,疤痕, 冇人唔記得!!!

啱呀

個腦有咩事？

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

無忘記。每一個受傷都好傷心。呢兩個月已經慣性失眠！

黑警同仆街正苦死全家

有無醫護界巴絲知道一般要幾耐/要邊個同意先可以有受傷義士的消息流出？
爆眼女義士的手術一定已經完成，但係未有消息

香港人。加油⛽️

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

tui

推
呢個極權政府下
冇一個人係無辜

推 一個都不能少

我期待有一日可以清算班狗
要佢哋血債血償
我相信嗰日唔會太遠

一個都不少

同意，所以見到班人follow madam好嬲

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

721

728昏迷手足係點，起底組可唔可以幫手查下，唔係起底，係關心手足

都一樣追究到底

822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

放鬆下心情呀，長久戰唔好搞壞個心理同身體

咁我寧願唔要咁既迴響

一直都冇忘記

捱 記得佢手術最盡都喺救翻0. 3視力
肯企出嚟嘅真教師。。。

Never forgot Never forgive

其實一直都記得
但見冇咩消息

612 721 85 811

一直無忘記
一個都不能少！

其實係咪應該要開返個反送中百日悼念及慰問大會?

冇錯， 大家唔好浪費咗義士心血

無忘記過 推

sad but true
女人 大肚 細路仔 老人家，大家覺得係弱者，會多啲可憐
正如點解721係講大肚婆先

我都唔想要
只係極不幸中嘅⋯⋯唉
個黑警唔好俾人知係邊個

根本太多人受傷

612 721 812

612係咪有義士被打斷腿骨？ 實在搵唔返邊度睇到

葵芳地鐵站tg
有個男仔在車廂中急救緊
佢好返了嗎？

屌

Up

北京现在最需要什么？

示威者暴力

一定會記得佢地
第時光復香港之後一定要成立基金養佢地一世

楊老師都無激烈行動
忽然被射爆眼
好無辜

仲要受無情的藍絲批判

啱！
一出女義士新聞個時我都心諗仲有個男教師
2單都要煲大！

推推推

不過個女仔直頭毀埋容加完全失明大家自然會關心多啲
希望大家都關注埋男教師，繼續提供幫助

啱⋯⋯呢筆錢係俾有用嘅人

一個都不能少

呢個真係冇消息咁滯

推正經野

一隻眼都不能少

遲左添

我真係無心情follow隻狗乸
個個走去follow無啲骨氣
無人理過義士咁濟

推啊 一個都不能少

死線投票

玩完笑完 夠鐘投票喇

關於受傷和暴動罪 6.12 受槍傷教師：不後悔，堅信作出最正確選擇

遲下開post再睇下有無巴打知

係咪媽咪出咗嚟同人講
個仔俾人打到腦震盪個單？

男義士都一樣需要及關心！
多啲文宣啦！

一直都無忘記

阿sir 嘅康復之路連登巴絲陪阿Sir 一齊行

yes 次次都諗起 啲人漏咗 唔止一隻眼㗎！！！！！

821元朗靜坐
822中學生集會
823人鏈 會計界
824觀塘遊行
825荃葵青遊行
827林鄭主持行政會議開會
831民陣
唉好撚擔心呀

我記得呀
唔會唔記得受傷嘅每一個人
只係宣傳上要搵最近最矚目嘅嘢
吸引人哋注意

要記得
女義士失去咗隻眼之後
大家係叫黑警還返一對眼
因為一隻屬於男義士
一隻屬於女義士

消息一定要浮面 唔可以俾黑警得逞

我唔知係昏迷埋！以為腦出血！

好多手足都關心但冇咩途徑

Admin會唔會開個台集中post跟進

越來越多人犧牲 好怕自己記唔晒咁多個

就係⋯⋯張張海報文宣都係得一隻
見到好心酸
我仲612教師有種唔好受嘅感覺

文宣無做到，我先岀嚟講

因為冇人整合 冇人長期跟進
咪變咗content farm咁 只有當刻夠爆夠juicy嘅嘢先有人理

屌

你地開心完未 可以繼續作戰未

反送中以嚟被射中眼嘅唔止噚日嗰個女仔㗎

又唔係咁講
612 果日仲有個比狗直射到起唔返身
果日已經關注去哂另一個度

FC?

fact checked?

同樓主同感 明明佢612已經盲左比人射

兩個都重要

推 男女手足一樣重要！

我對你哋唔住

推到有消息！

推 每一單都要記住 要班黑警找數

612 兩位義士

其實久唔久都有人開post
問受傷義士情況點
但往往都係無下文
然後慢慢比人淡忘
幾時先有一個統一嘅資訊收集站
令受傷義士/義士家屬
可以update義士近況
(可以只講近況,,
不透露個人資料同身處地方)
大台唔報
但我地都一定唔可以淡忘

同感... 要為每一位義士發聲！

對不起，612 2位義士
佢哋係成個運動嘅先驅

得返兩成視力 睇嘢有重影同眩光
所以一定要揾嘢遮住一隻眼先睇到
佢係老師嚟 所以好影響佢工作

請文宣，為運動前期嘅義士，翻岀一次

大家唔可以忘記

，

612 721 811
光復香港

好多義士都寂寂無名

pish

1.7隻眼
6條人命
n個傷者 仲有個腦震盪未醒

仆街眼淚自己流

唉 修橋舖路無屍骸

次撚次都打眼，屌你老母

砍手腳義士

唔好咁啦巴打仲有時間性呢
果時612head shot都轟動架
但女義士都811嘅事啦
近啲輿論多啲正常嘅

咁多資訊轟炸會慢慢有啲擺低左係正常
要mark低受傷義士定期回帶就真嘅

加油

屌健吾個post度見到，有D網上KOL唔係咁諗

從來都無忘記每一位義士，不分性別、崗位、年齡、傷勢。

以牙還牙 以眼還眼 一命賠一命

同意. 民眾未必係過目即忘，但受害個案太多連整理儲存都做唔切.

所以話黑警係差我地一對眼呀

下？昏迷至今？

香港人永不忘記

有冇人可以整合一共幾多個重傷義士？
啲消息愈黎愈少令人好擔憂

推爆佢

兄弟！！！！ 開始認真做野啦！！！

所以係要還返兩隻眼、六條命、仲有無數手足嘅血汗俾我地

不敢忘記

輕鬆完好focus返
唔好忘記每一個義士呀！
香港人 assemble！

推 一個都不能少 冇人係condom

推呀屌
個個po都話一位爆眼義士
香港人有無咁善忘呀

我覺得818張海報只有女義士盲眼，如果有人記得，畫多個一樣效果。
所以我見到好心酸
如果嗰個係我，真係會更傷心

冇忘記男義士
得返三成視力
黑警還眼

靚女待遇係唔同啲 兩個都好撚慘

屌佢老母咁叫最低武力

義士…！

我地就算淨番最後一兵一卒都要奮鬥落去

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

吐血個男仔宜家點？

聽日希望見到更多人知道
幫我推爆佢

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不忘記

推 唔可以忘記

If I burn, you burn with me

同一日有頭部中槍吐血男義士

o

cut藍絲家用，撳錢唱美金，mpf股票撤中資，直至回應為止

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

呢個冇記錯係相對唔大鑊 係打爆左個鼻 鼻血倒流
好快就好番

要記得受傷義士呀

靚女有人理，麻甩無人理好現實

除咗你，仲有好多人都記得，包括我！唔好講到個個咁忘恩負義。每一位受傷義士，我未必知曬佢地叫咩名，但係我每個都記得。呢啲嘢冇咩好比較，受傷嘅，無論佢係傷咗係邊，一樣需要我地記住。大家係咁講女義士，佢唔只盲眼，鼻骨面骨都碎，毀容，只係無啦啦伸個頭出去咩都冇做過冇衝冇盛，但就一世冇隻眼，件事太衝擊⋯⋯我明你意思，但係男義士受嘅傷唔會冇人記得。如果文宣個target係藍絲，我地要係文宣放大嘅唔再係佢地嘅傷勢，啲仆街黑心腦殘係唔會同情你，佢地心態係覺得你抵死。要放大應該係講返黑警唔止一次向市民/示威者頭部開槍，講返佢地咁樣開槍係犯咗咩國際刑例。

一個不能小

天佑義士

係咪個位now影倒比黑警放幾枝竹個位手足？

個時佢媽媽話佢比人打到腦出血。。。。

放心
唔係話你
只想話你知

我 記 得

加油!!!!!!!!

全部要早日康復

仲有比人打13拳個義士

個腦有事係個男義士
應該炸

無撚分別

mic chow hai lo

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

612.85.811.612

即係好番？

建議出post mark低所有值得關注嘅人事
隔一排就推推 持續關注
仲有無人記得醫管局資料外洩等等等等
追究到底 唔係淨係口號
我地真係每一單都要追究到底

唔好忘記

啱！唔好比政府冷處理

[

冇一個義士係condom

阿sir

推有用post

手動推

阿sir，香港人沒有忘記過你

推呀吊
咪撚再推波

推！班仆街淨係識推個假波狗
對得住義士咩

垫

得七成

但係有冇諗過

黑警既暴行係冇得量化

只要有濫權濫暴就要追究到底

不嬲記得楊老師
手術成功左，多d休息

黑警還眼

楊老師
記住係兩隻眼啊！黑警還眼！

Never forget
Never forgive

無一個義士係condom

不會忘記

最多3成視力+告暴動
右眼變左個窿+毀容，未知會告乜野

沒忘記
之所以有呢兩個月的抗爭
之所以有對於黑警的仇恨
就係始於612
黑警濫暴，瞄頭射擊示威者
TG攻擊急救站，圍中信大廈險釀人踩人
對無意衝擊的路人噴胡椒噴霧
十幾個黑警圍毆少女
少女之後受訪，說自己的肌肉險壞死
然後講咗一句令我好深刻，記到而家的說話

「沒有任何方法討回公義」

我地一定要黑警付上代價

其實好多人都搵緊佢情況，但真喺冇消息

仲有個休克社工

係因為女仔個單有埋布袋彈攝眼罩相 震撼啲姐

我記得，鏗鏘集定經緯線有講過

推，救男義士

第一, 女義士件事始終新鮮啲, 起初都有人將兩者拉埋講, 但自從班狗同班垃圾高官出嚟企圖將女義士件事卸落其他手足身上, 大家就更聚焦追究班狗對女義士嘅暴行上
再者起初男義士出事時大家都一樣跟得好貼, 只係日子耐咗搵唔到咩support畀男義士, 加上女義士嗰單更爆, 大家先少咗討論, 唔代表大家忘記咗男義士

第二, 衰啲講句男義士失去視力但仲保有眼球, 女義士係連眼球都爆埋, 面骨鼻骨又破碎, 其實比男義士受嘅傷係更嚴重, 加上班狗對男義士嘅態度係冷處理, 但對女義士就採取卸責嘅舉動, 女義士受嘅冤屈其實更重
控罪方面, 以今時今日班狗嘅處理手法, 假如女義士同男義士一樣被點到相, 真心唔認為會告得輕咗, 大有可能一樣係暴動

明白巴打想提醒大家, 但好難講得清邊個比邊個更慘、點解冇人講, 因為換個角度就結果就會逆轉
但無論如何有件事一定冇錯, 就係班狗必須為呢啲暴行負返責任

五大訴求, 缺一不可
其中之一, 成立獨立調查委員會, 徹底追究警方濫用暴力

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

講左好耐啦，都無人理，連個歷程表都無左依單野了，我諗兩個月後都無人會記得個女義士

見到呢個po d回覆就更加心酸，個個都話冇忘記，但事實係冇人提返起根本冇人會上心同幫佢討回公道，你睇下612之後有冇人叫黑警還眼同埋到而家都冇文宣係關於呢位男義士就知啦。仲有612吐血果位男義士過咗一星期之後我都唔覺有人理過佢wo。不過冇法啦，男人做野不嬲都係付出多收穫細，細至工作大至抗爭都係一樣，呢個係現實，出得黎抗爭就唔好計咁多啦。

一個都唔可以漏
有無辦法整合所有受傷手足義士
一定要牢牢記住

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唉

push，換錢/㩒美金，經濟制裁港共！！

up

呢位噴血巴好似無大礙出左院? 唔知有冇記錯

清算班狗既時間好快到

其實點解受傷義士咁少後續跟進？其實就連無左隻眼嘅女義士，我地知道嘅資料都係好少，會唔會係佢地嘅朋友家人都受到某啲壓力唔敢出聲？定係院方因其他理由隱瞞？

黑警還眼
1.7隻眼，唔係覺得唔洗還吖嘛？

係

屌你老母仆街政權

...push

E 個最新既消息印象中係港台UPDATE左佢既傷勢，由可以好返大部分視力變成最多3成，個3成係講緊有奇蹟咁制，要做手術先可以有機會有3成，而最後有有新聞話佢手術係成功既，但實際復原左幾多成就未知。

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

推返上去

有冇多Detail ?

係721個單

有冇方法可以幫佢

612 721 811

唔記得佢講過乜柒，但總之係show blocked user

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

女 + first aider

唔係反差，係果時話有得醫🤷🏻‍♀️
太多野follow梗，叫文宣阱做野

一個都不能少！！全部都要救！！

其實仲有好多好多義士重傷，真係數唔曬

當然不會忘記

兩個都要記得 香港人會幫你地報仇!

推！

講得岩

一個都唔敢忘記

你咪撚痴線啦 呢個時候仲搞分化

女人嗰張圖有哂唔同角度 震撼咁多
而且仲被廣傳 緊係多人留意
你想喚起人關注 講咪得囉

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

因為連登多狗公
係都憐憫條女啦
你有碌鳩我理撚得你
上次先有人開post叫人捐錢養條女十年廿年
其他義士？當佢地condom咋

打盲兩隻眼！屌你老母！

應該太耐之前啫…

我記得位眼受傷嘅男義士, 佢之後有接受港台訪問.

另一位我都記得, 但一直唔知之後情況.

其實有無可能整個record, log返被捕義士 同 受傷義士 嘅最新情況.

其實佢都legally blind
一樣需要大家關注，追究到底！

係，我係外國，班癈老係咁講

個個都只睇TVB, 話RTHK 係反共

吊，個個攞住外國戶照，大陸大把樓，重有香港身分證（男係香港，女係廣州，東莞，幾廿年前去外國中餐館）

3M 副鏡，正面打鋼珠都唔爆，重要自炒？點自炒？

吊你個女，吊你個仔老婆/女友

興到我⋯⋯⋯⋯

唔會當你地condom！
一個都不能小！

因為張相唔夠震撼力，不過一樣唔可以唔記得

無啊，得三成視力

CCTVB好仆街

係香港先咁奇怪，明明女人咁強勢咁自由，想返工著比堅尼食洋腸做特首都得
關鍵時候女人又可以被視為弱者

特別係亞洲男人，鬼佬都算有特權，你有白皮有撚，啲人會加倍注意你，放大你既能力同付出

仲有荃灣

係得返三成呀！！！！！！！！！！！！！

你地有冇睇新聞架！！

冇人講我都記唔起

每一個都好重要, 佢之前已經作詳細訪問

不如summarize 一個受害者list, 等國際社會知道及關注，從而俾壓力中共及香港政府

應該唔係因為性別問題啊？
同埋冇人唔記得
至少我冇

仆街還眼

個人覺得因爲初期太多消息
男依單很容易被另一單新聞蓋過？
不過真係唔可以唔記得啊！！

電子眼鏡幫唔幫到佢？

呢個冇事 佢有出黎講比催淚彈打中
好似中學生黎架咋

無忘記

yes

想知有冇多啲detail
之前有講過但係之後沉咗

男人真係命賤

Push psuh

警察快d死

另外612中頭成面血個個係咪冇事喇？

佢地嘅仇，我地報

記得 推

全部文宣都冇提
係ig問啲admin好似睇唔到咁

因為佢唔係女
香港有j 係蝕底d
你睇下個隻狗女多咁多follower 就知幾on9

女喎 有奶喎
你睇下果個咩大波Madam

一個都不能少!!!!

喂 港男都有付出架

女義士

我哋無唔記得

冇忘記
不過真係冇人提
一個都不能少呀

所有人都唔割
只有勝利 先可以為佢地討回公道

靚女永遠排最前

黑警睇住黎

多謝樓主出post 一直有提佢
但大家只講hot juicy topic女義士

義士唔係condom

唔好意思

push 唔會忘記義士

冇漏過

做完手術有3成視力，

同眼球變形、面骨碎裂，

嘅分別。

會為他打氣...講真？
唔係禁仆街掛

做完手術先3成呀屌你！

仲話5成係好成功，7成係奇蹟，9你老母呀仆街！

Pishhhh

原罪，但會改善嘅

我都係咁諗.
女義士係8月, 男義士係6月, 唉

我諗係因為果個係男教師
大家低調處理
可以幫佢保住份工
如果推佢做英雄
好快又被藍絲搞

係囉

大家都忘記左佢

真係好尷尬

謝謝清特登開返個post

文宣組請注意

18號都無咩人提佢
不過唔完美可接受

所以刀手同黑社會仲有警犬而家都係搵佢地落手先

唔好咁講

之前醫生以為情況唔差
大家都以為佢會恢復

點知到而家都係得一兩成視力

同盲左無分別

612 嬲
721 好嬲
811 好撚嬲

香港警察企圖謀殺

因為一個係直接爆眼當晚有消息出已經醫唔返
另一個係隻眼無爆然後有消息話會醫得好
然後男義士同時仲有大量濫暴事件 亦有畫面上比較震撼既吐血男義士
我唔係話因為咁就可以淡化男義士 但如果你問原因既話以上係我既答案
所以好既處理方法係好似格離個post咁起個data base時時刻刻提醒返自己有幾多香港人比黑警濫暴過

五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

呢個好想知有無人證實到

推 好撚慘 加油！

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

係 其實一開始都傳得好勁嫁
但過兩日話可以醫得返咪靜左
應該真係好多人都唔知後續
有必要keep 住提醒大家

太多野啦
根本消化唔晒
自問都keep 住日日夜夜接收
但都有勁多野係會miss 左/隔左好多日先留意到有件咁既事

一個都不能少

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係
基本上每日一直有新資訊
一直有大大小小嘅事發生緊

推 要一單一單計

不能遺忘！

唔好唔記得咗佢啊 :-/

推
唔會忘記你地

女人除咗比人打，仲有可能比人非禮強姦
心理壓力仲大過男人

各有各難處架，無得咁比

唔多人有睇鏗鏘集

依場仗贏左既話
香港人會代七百幾個義士逐個同班黑警計